主人成晚企定定望住大門口，好恐怖

平時依個時間已經訓左
今晚唔知做咩企定定係大門前
抬頭望住到門郁都唔郁
好驚佢係咪見到咩野

圖？

u know the rules and so do i

有時我兩隻貓女都係望住某個方向叫
本身間屋係凶宅傾向信佢見到
不過我feel唔到就算啦

我慘過你
我主人尋晚2點開始吠下停下吠下停下
持續到日出 但冇事發生
我懷疑佢見到野

我細佬話可能係風聲
屋企有拜觀音 如果仲有真係好邪...